我呢種人最好不得好死

成世人最成功就係做失敗者，人地行運要風得風，想做咩就做到咩
自己死求爛求個天寧願將d機會畀其他人去浪費都唔會益恨咗咁耐嘅我呀！
我呢種人憑咩着靚衫、用靚手袋、搽靚化妝品呀！我冇資格呀嘛！

今個夏天仲跌傷個膝蓋，傷到今時今日都仲未好返，想好似其他人咁着吓短裙嘅資格都冇
咁多人行過都冇事，偏偏我就跣到仆哂街！抵我死，哈哈哈！

我知個天好憎我，我都好憎個天！憎死祢點解要咁懲罰我！
我唔係死懶鬼，如果唔係我就唔會咁努力、咁想得到一個翻生嘅機會！
但祢就偏偏要一次又一次咁打擊我，想推到我去死為止，不過我點都唔會去死，因為我一死，呢個世界又會少個競爭者，其他人又會覺得好開心！

我自己唔開心都唔會令其他人開心，我依家每晚臨訓前都會鬧祢一大輪，出到去見到個天又會暗鬧一餐，既然祢咁憎我，係都唔畀我做到自己想做嘅野，不如收返我條爛命吧啦！

咁你老公煮野食都幾叻丫

好撚癲

起完你底之後覺得你有情緒病
不如去睇睇心理醫生？
都係一個逆轉人生既機會黎

好快好返

做big 4 做到傻咗

有冇玩過迷宮？你玩迷宮嗰陣條條路直行直過？你永遠唔會知你想行嗰條路係咪啱。

又發功